
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ils débouchent sur un face-à-face ritualisé avec de groupes-miroirs quasiment professionnalisés , sur fond d ' une augmentation de la défiance générale .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ils débouchent sur un face-à-face ritualisé avec de groupes-miroirs quasiment professionnalisés , sur fond d ' une augmentation de la défiance générale .
Tokens having emotion: [ défiance ]
Lemmas having emotion: [ défiance ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ils débouchent sur un face-à-face ritualisé avec de groupes-miroirs quasiment professionnalisés , sur fond d ' une augmentation de la défiance générale .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ils débouchent sur un face-à-face ritualisé avec de groupes-miroirs quasiment professionnalisés , sur fond d ' une augmentation de la défiance générale .
No features found.

